交友app常見既幾類人

最近玩左幾個月交友app發現到有各樣唔同心態既人
不論男女都可以主要分為以下幾類人：

1.無敵認真類
呢一種人主要係比較毒 生活圈子比較細
一玩交友app識左對方好易上心 好在乎對方有冇覆自己同有機會chur到對方
另外 佢地好易ff到對方係同自己已經一齊咁 對交友app識既人都太過認真 好易令自己受傷

2. 佛系玩app類
佢地現實社交圈子唔細 但可能現實中識唔到所以就上交友app hea玩下 睇下有冇機會中到自己想要既類型
佢地想揾認真發展既人但又唔會認真了解大家 可能日頭會隔好多個鍾先覆你 到夜晚無聊想揾人攝時間就會秒覆一下對方

3. 心靈空虛寂寞類
一般有另一半為主
明明有另一半都繼續玩交友app 有機會想睇下自己market增加自己既自信 有機會亦係騎牛搵馬睇吓有冇更好嘅人 從而同而家嘅另一半分手

4. 揾SP/FWB/SL 類
目標清晰 會一開始或者傾冇幾耐就會入正題約你上屋企Netflix and chill

5. 一問一答類
佢哋嘅對話只係會答一句 唔會主動再開新話題
例如:
: 返緊學定做緊野？
: 做緊野
: 返咩工？
: Banking
:邊度返工？
: 中環
:做緊咩？
: hea緊

6. 正常人類
可能只有10%正常認真搵另一半 亦唔會Hea覆 有自己圈子會主動分享自己做咩 認真地想了解大家 望下有冇機會發展認真既關係

7. Sales/美容雞類
同你傾幾句就拎WhatsApp 跟住借啲意討論你皮膚問題 話下次帶你去做facial 用自己既美色去呃人

8. Match永遠唔講野類
Match左都唔會主動講野 唔知玩嚟做乜

認同

自己係2 成日遇到1好撚驚

又真係囊括曬

好正
連登感情台成日見第一類

我係第4
有冇絲打想pm我

自己係2 成日遇到1
前排遇到一個見都未見面就吃哂醋要我氹返佢嘅人 cls

咪理佢 好驚

玩呢d apps遇左係咁
正常人一早現實埋早岸
上網識人要識調整心態

直接已讀啦

你點知佢吃醋

有冇故仔聽

我係2，5，8類成日遇到第7類

我係1但係冇ff冇chur

我係第二，緣份到了自然識到朋友
吾覆大家都無所謂，end chat

岩岩dl左tinder得一個match

第五類係最黑人憎

1-8=狗/雞

兩個三唔識七既人可以點開話題

8. Match永遠唔講野類
Match左都唔會主動講野 唔知玩嚟做乜

可能佢其他match都唔使主動講嘢

6都可能係想呃蝦條 以搵女朋友為名 利申 遇過...

8嗰啲玩嚟睇下女啫match完嫌麻煩咪費事傾

最慘係以為自己同對方都係6
約咗出黎幾次之後發現自己變咗1，而對方原來係2/3/4

2最仆街
佛系就不如唔好玩app

自己係 2 同 8

9.林鄭個仔

9. 唔俾人問野類
唔該唔好再問我幾多歲做緊咩喺邊度番工約唔約有冇男朋友
冇真相既即BLOCK

10. 賓賓類
I love life... hihi

我😊

成日撞到2同5
仲要凌晨3,4點
懷疑啲女係咪浦完番屋企攤係張床到先覆
一日覆一次
好撚無癮

9. 太柒乜都match 唔到

7. Sales/美容雞類
同你傾幾句就拎WhatsApp 跟住借啲意討論你皮膚問題 話下次帶你去做facial 用自己既美色去呃人

最慘係有d美色都冇就學人做美容雞

如果淨係識朋友仔，純9up，唔搵關係屬邊一類

自己係6 ，但好易會上心，同埋怕chur親對方

太7， 唔夠薑玩，免得嚇親人

加1

應該係2🤔

係6應該跟會玩交友app

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

同上

一樣第8
唔會覆人 都唔會撩人
淨係睇下八卦下

我以前match 過一個第1.類嘅男仔，勁恐怖
佢年初一send msg 問我平時鍾意做咩，我未覆（新年多家庭活動唔係好得閒），年初三send 賀年msg（係mass msg果種)，我半日無覆，跟住佢send 左個？俾我，話佢“唔想自言自語，bye"
我忍唔住覆佢“又唔係趕時間唔駛咁chur"

平時朋友間隔日先覆msg 好正常，我同你先match 左一日連朋友都唔係，點解你覺得人地要秒回你

傻的嗎？原來唔係得我一個有恐怖經歷

我係2 然後識到現任

我係6，外加9. 食花生類
然後識到另一半

2 路過⋯⋯

5

呢加就唔搵佢 睇下佢會唔會再講野

遇過男嘅sell美容
係咪叫美容鴨

介乎2同6之間，好視乎個期心情

想講野但實在屈得係屋企太耐唔知講咩好

好撚中😂😂

我

我ff到app都唔想裝，覺得好似出軌咁

我係2，不過社交圈子極細

少肥（200磅）

同你做朋友真係慘

等你咁耐唔覆話人chur
笑左

6，唔使一星期match咗個6
過幾個月一齊咗

@jason01 我有Netflix

仲有啲係樣唔差但性格內向啲，搞到現實生活中識唔到異性
我有一個朋友中學讀男名校，大學讀工程，每日反學放學+唔識social,而家22都係A0同識唔到女仔

利申:我都係

3果d正仆街黎

原本1慢慢變成2

我唔會隔日先覆frds,但我有d frds會隔日先覆我,所以已經習慣左

大多數都識到5, 唔知係真係唔識溝通定係無興趣。
我毒撚都識禮貌上都延伸下話題，講多d 咁先了解到對方。

我係6啊，有冇絲打想識吓朋友啊

只係覺得好多男人都係精蟲上腦...

都係睇下有冇靚女姐

最唔鍾意就係第5類
真係完全傾唔到落去既感覺

題外話
omi真係好撚on9
明明係見到有幾十個人like自己 但swipe極都swipe唔中
過一陣佢就彈左個出黎話'She likes you'
我滿心歡喜諗住like啦，點知佢就要我課金先比我like
咁撚仆街都有

個啲媒嚟 呃你課金

咁姐係其實係咪一定要課金先有得like人

彈個she like you 個啲先係 其餘都係任like

姐係迫人課金

完全吸引唔到人課金
like數無上限 係咁swipe right 但啲女唔like返轉頭一樣match唔到哂鳩氣

有時1，有時2

我覺得有啲人話自己想搵另一半
約親出街都話好忙 遲啲
但係又要keep住認真覆個啲最乞人憎
冇意思又要當人係水泡

下 個個未做朋友之前都係三唔識七架啦
有無毒撚到咁

講你自己做咗啲咩
9up吓

我係8純粹想睇女

擺到明冇興趣,純粹ZIP時間既用家
隔2日都唔覆,唔係想人地隔7日先再答你唔想自言自語下痳?
CLS

5
會屌鳩佢

我都係䀹仔䀹女型
鍾意䀹不論係同性/異性 但唔會出手

屌第5類果d根本都係自己都唔撚識開話題
女人正臭雞

會搵多一次 都唔覆/ hea覆就由佢了

同現實一樣 你鍾意既唔鍾意你 你唔鍾意既鍾意你

最撚有問題既係想like一個對方都比左like既人 佢要我課金

咁可能果個人就係你無like到既果個女仔lo

點解會覺得2係仆街, 識多D 異性朋友唔得ka 咩?

好多都係第5類 傾多幾句都唔想再同佢講野

有啲都幾好 但都無覆/搵過人
太毒驚嚇親人

6邊度係正常人類。。。
似odd撚多d

咪自作多情啦人吔玩下你咋 send幾個emoji就ff人哋呷醋

幾時連認真識人都變有罪咁
當然過份煩膠同chur就唔好

我都有Netflix 架喎 咁係咪可以做第4類

8=對你無興趣類

可能當初求奇add到你，到你accept左先仔細睇你profile
發現無咩興趣

七個月？
有冇出街見過面

實係咁啦 傾咗排都知佢係小氣個啲人

唔錯

一問一答真係頂唔撚順
次次我開話題 佢永遠唔開話題
傾多幾日就898

騎牛搵馬就最撚仆街個隻

其實係 要接受現實

如果係高質嘅 一早上左岸

特別係讀這大學大專個啲

下，我以為1日幾覆先正常添

你條仆街都講得幾好

我覺得日日傾 大家都單身 好大機會喎
係咪你唔肯踏出第一步去約佢咋？

都係 知自己係底子就費事啦

我覺得好大機會喎 女仔係咁架
巴打加油💪🏻

約完一次之後覆少咗 但佢又講咗幾次再約
係想點

佢主動想約 我覺得可以再試下
你係女仔？ 可以試一次推左佢 話最近有d忙
再睇下咩反應既

情境係點？

9. 1個都Match唔到

我應該係3 5 8

玩左幾日4個有3個騙案黎，剩低個個唔覆機

有幾類重疊左
2 5 8都係差唔多既type

問過5未
傾到你懷疑人生

yes 佢主動話再約
但上次約完之後一日得1-3覆
咁樣到底係有冇興趣

啲男人好似好唔鍾意答問題咁
但佢哋自己又係咁問問問
有啲hi完又唔講嘢唔知做乜鳩

唔抗拒你 但未想主動追你

sad 可能人地仲揀緊

我係影分身型

之前都dl過但d人都唔係點講嘢
最後過左3日del左app

我玩緊tinder 但好多2同5

所以你要用方法吸引到佢呀

有咩方法推介
上次佢話想搵d嘢做

感覺上tinder match人機率好似高d
我都已經約過3個出嚟了

約咗3個都唔啱key？

由佢興趣入手
發掘佢多d喜好
容易產生共鳴

9.拎個fd張相釣肥婆幫佢尋覓幸福

啱嗰個咪就係見完變一日一覆嗰個

最慘係講完興趣好多時感覺只係吹咗陣水 move on唔到

除咗知佢中意煲劇其他都唔係好清楚
上次出嚟掛住答佢嘢都唔記得問返佢問題

咁慘有冇試吓再約出嚟...

Netflix party 一齊睇

佢機都唔覆 仲點一齊睇

全部都係引人課金的囡囡照

似假人😂😂

有再約過啊 但又冇firm實邊日
唔想比人覺得我太chur
同埋諗唔到做咩好

咁真係幾難搞
你通常等佢覆你 你再覆佢？

係但我又會喺noti睇完隔多幾粒鐘先覆佢

長期拎個fd張相唔理男女都向右碌

佢係男仔 話想再約 但又唔講去邊
咁佢真係hea你 你目標下一個啦😭

真心既...有時我都唔敢chur人
chur又話chur。
唔chur又話hea覆。1日1覆係少左d
1日幾覆我係接受到既...本來大家唔相交，一黎就chur住去，真係咪搞。
我會覺得有d辛苦。

乜撚野好狗，我ed係造福我個fd功德無量

我見約完都係佢主動msg先仲以為有機
都傾咗成個月又再match過d 1.2.5心很累

agger 一日幾覆最正常

有冇幫你個fd識到女

男女 可能識到既係仔

但你果個都變左2了

咪撚用啦，支那app嚟架
有相好快啲Del

點解遇唔到4

我覺得來來回回就唔算1
但如果你仲打緊下一句
佢已經sd左十幾個msg黎
我真係覺得好癲

都係 但起碼唔洗再loop 5嘅問題先

肥仔同賓妹

9 直頭on99
搞事棍

點會呀 日日傾 比人囉泥zip時間渣咋

好好玩咁

mon住我

11. 九唔搭八類
自介寫搵女朋友死開
揾sp死開
講咸野死開
被動人死開
問少少野又話唔方便答
完全唔知做乜9

我2 純為吹水 玩左一陣 有啲女都幾好傾 但大部份都唔開話題 得我9up自己既野 搵野講 又唔想一問一答咁on9

可能啲女真係太多match 你要係咁多人之中stand out 同keep住有話題which條女有興趣 其實係難 同時你自己都有新match 同舊嗰啲傾到冇隱 自然就唔理佢地

所以你認真玩就輸了 app係個花花世界 大家都覺得大家係高質 機率係唔高 你想喺app識女朋友 你match啲普通樣既女 應該會好啲

咁點解依顃又唔unmatch 嘅? 反正都無興趣

又話疫情屋企好悶，又一日一覆，瞓23個鐘？

單身都幾好丫

5. 一問一答類
佢哋嘅對話只係會答一句 唔會主動再開新話題
例如:
: 返緊學定做緊野？
: 做緊野
: 返咩工？
: Banking
:邊度返工？
: 中環
:做緊咩？
: hea緊

依D真係講兩句就Del

你個名

人地心態無你咁認真

click個制對佢地黎講好小事
唔會特登去unclick番
無回覆大家心照啦

慘 我都係 我宜家都好掛住佢 點解我喺app度冇遇過1

一兩個Sem姐

而家仲玩交友app 你屋企人多得你唔少

諗緊佢哋係咪有兩部電話 返到屋企先攞第二部電話覆

遇過幾個1 出完第一次街之後就不停炸機
有次我半個鐘倒無覆
見到sd左成9個mesg過嚟
仲有次有條友嗌我同佢拍拖
我拒絕咗之後成晚無覆佢
第二朝成40個mesg 我心諗你做乜鳩
最後blk左佢

搵人攝時間就過主啦

即係我會秒回同埋認真複嘅 有時人哋講咗一句嘢我都會諗好耐 甚至人哋遲少少覆我都會有啲唔開心

咁你又上心得濟喎
正常輕鬆就得啦…我都係諗到點回先覆
未諗到就做下其他野先覆
認真覆都值得欣賞既 有D明明話認真 但成日覆2粒字 又問下少少野又敏感得濟直情唔覆，之後消失埋。話唔想答都好丫。啱啱識點知你條底線咁高既姐。
正常既真係唔多呀。

有啲女根本得啖笑 自問自己講嘢嘅詞語呀 語氣呀都好小心 有時問啲嘢可能敏感少少即刻唔覆 不過都好嘅嗰啲人就算一齊咗都會勁小氣

第8類
真係過吓日晨
睇吓相

唔約出來玩咩交友app?

唔可以對女人太好㗎如果唔係佢哋會唔記得點樣珍惜你

啱啱個weekend第一次約出來
幾好傾 行咗陣街
點知依兩三日都唔知wts佢咩好
佢又冇再搵我...
過多排問下近況就算

再過多排就淡ga la

我以前都有玩交友app
識左而加男朋友就冇玩 (利申 男朋友唔係app識
但之前識左有幾個男仔都幾好 想介紹比自己啲單身女仔frd
so far都未遇到啲kam男仔
不過係因為冇共同圈子好難繼續傾

可能人地等你主動搵佢

係咪個個女都係唔會主動開話題

頭先再wts過
3日入面send嘅第三句
如果仲唔覆嘅咁唯有放棄
可能佢見完面就唔考慮卦

出咗嚟幾好傾都唔考慮? 即係佢依幾日都冇覆過你?

第一下未必會
但之後傾落岩傾
我覺得會主動開話題

我Cmb match過超過70
反而拎contact較難
因為cmb好難用，UI差，成日hang ,又食msg , 令人唔想入app

本身Download黎睇狗公動物園

最後識到兩個真心好友，一個老公

玩左未夠兩個星期 so far 係

大把人同啲女9up 不斷諗話題吸引佢唔hea覆你 真心攰

千鳩幾個match點覆...

原來8果d仆街就係你

我明呀

分析得好好。

你試吓開女account玩
大把人爭住entertain佢地
所以係唔會主動撩你

正常你同個異性frd講你同異性出街都唔想理你啦

仲要同交友app既人講 係你想人恰醋渣

我係6，成日遇到2同5。
遇到2就用2嘅模式傾; 遇到5就不斷開話題，傾到無野傾就算，當練傾偈。

我覺得我係6 但又覺得有時會變左1
近排match到一個幾鍾意既
喺App上面佢每日幾覆 傾左幾日就主動話轉地方傾
以為有啲機會 所以比左whatsapp佢
點知佢好似愛理不理咁
兩個星期以黎都係我主動搵佢 佢先應下我
其實係咪玩9我
定我咁樣就叫做chur左人了

玩交友app真係唔好放太多心思
早排成日係屋企 會好認真覆
但好多都愛理不理咁
我都無乜心思落去了😩

唉我諗我地都要開始tune一tune個心態
會keep認真謹慎態度 但唔會抱太高期望
廢事hurt到自己 diu

我都係嗰啲勁chur好煩

冇人真係諗住純粹識朋友？
我只係來想擴闊圈子
唔想咁多男女關係

仲有覆單字類 係回得快但覆一兩隻字
好似高高再上等你氹佢開心咁
呢類臭西通常講幾句就唔會再應

Same

2
都冇咩期望會喺app識到另一半
有人msg就傾下計

我本身係
想揾個朋友傾吓計咋
唔小心就變咗1

最後個回覆係佢定你先
女仔見你唔講嘢又廢事chur親你就會唔搵你

屌我都係

漏了吊狗公

前日send個句嘢俾佢 覆咗我
我再覆返佢又停咗

即係佢宜家好似5咁?

都似架
心淡到唔知再同佢講咩好

仲有樣最奇怪係
依幾日完全避開唔睇我ig stories
但佢又照出post同stories喎

但你有冇做錯嘢先 女人真係好善變 勁鍾意扮唔睇人啲野 又或者揾到第2個 始終都交友app 要揾有幾難

後者啦
何況我同佢條件都有啲差距
佢全家專業人士 我得層樓咁大把

你D FD都幾慘
最撚憎你呢D人

我諗我係1+6

好多女係1
好恐怖

100%係人地對你冇興趣 唔係避開 係懶得睇

都好睇對方係邊一類，我好多時會畀對方chur到佛系。

利申：4

用apps係識到不過太曬時間，而家有啲錢通常落club或者直接叫雞

毒毒正點解match唔到呢類人

點解仆街
人哋鍾意hea 玩要問過你？
唔抵得人哋有正常生活？

正常人類

同你個情況有少少似 但係佢永遠都唔會明白我係有幾咁掛住佢㗎 冇咗佢瞓唔著

從來唔玩交友app 覺得只係約炮用

我係第9類 連match都冇既

我係第4類

根本上9成都係Facial同"台灣陪遊"騙徒

咁我又未至於瞓唔著
反而會因為佢冷淡而諗返同ex啲畫面。
12點幾wts問佢有無出去食嘢 3點都唔覆
算啦 准備一支公過英國度過餘生

自己係2 遇到1,5真係喊三聲

你個friend搵你幫手就死得啦 譬如份功課今晚deadline 你聽日先覆佢? 唔明呢啲人點解仲喺度大條道理

你係巴定絲

好多第2 type
身邊唔缺異性朋友但都會玩
漫無目的個d

8

2+6
前後match 左十幾個，3個出到街，最後搵到而家個女朋友，一齊左就快一年

試過match 到1號既女仔，好撚辛苦，佢太認真覆message 慢/唔即刻覆都屌 CLS

宜加咩app最多人玩

點解未遇過
反而hea回就有

2有咩資格嫌人5

祝你日日比所有人hea

我：放工之後通常做乜

佢：返屋企

佢係搞緊gag？

之前啲答我冇咩，hea下都好過呢個答案

厹嚟，next

1,5

Cmb 拎contact 唔難呀，係你點問人抄牌姐

算係6，認真傾過3個，每個都傾一個月左右見
第3個諗住得米，點知佢想食女only
玩到心淡

你祝完就會成真咩

2
有一排做過6
但太多2
心灰意冷

自己係2 遇到1真係好難搞
得閒想搵人攝時間 但有時過咗第一日就唔知再傾咩好
1就會chur住人覆
唔覆又好似好仆街 覆又唔知覆咩
其實咁樣咪即係唔啱傾囉 都唔明點解要格硬傾落去
玩咗排 有兩三個都係2 反而長傾到 冇咁大壓力

我係2 但遇到唔少4

好撚戇鳩成日見到佢個廣告話咩粵語交友Apps，心諗平時嗰d apps咪一樣係粵語咁都可以拎來做賣點